覺唔覺得飲zero黑可樂既人好作狀？

咁想健康飲水啦柒頭

關你撚事咩

冇氣唔好飲

睇錯黑人飲可樂好作狀

肥婆先飲

梳打水呢

唔甜唔好飲

M記有無得凍水跟餐

水同利賓納都係唔凍
雖然我覺得佢唔介意俾杯冰你